# HikakinTV

```
【360歳のヒカキンによるHIKAKIN TV】

♪HIKAKIN TV〜  Everyday〜(脳にチップが埋め込まれたので生命機能が続く限り毎日になった)

Now Loading…(読み込み) Hello, Goz-Mez (YouTubeは2057年にGoz-Mezに改名しました)  どうも、開發光です(機械による合成音声) 今日はもう寝ます(ネットの海を漂う)
```

```
【戦時中のヒカキンによるHIKAKIN TV】

♪ 光 報道〜 第二水曜日〜(無線傍受の危険のため月一の第二水曜日だけになった)

ぶんぶん(国旗を振る) こんにちは 牛頭馬頭(YouTubeは敵性語のため牛頭馬頭に改名しました)  どうも、開發光です(本名) 今日はもう寝ます(消灯)
```

```
【1200京歳のヒカキンによるHIKAKIN TV】 ♪HIKAKIN TV〜 every human civilization〜(文明が繰り返し繁栄と終焉を迎えるので文明崩壊時に1回動画を投稿している) ぶっぶっ(人口声帯の調子が悪い) へろう YouTube(YouTubeが存在する文明は31回目) どうも、開發光です(本名) 今日はもう寝ます(文明崩壊)
```

```
【胎児のヒカキンによるHIKAKIN TV】

♪HIKAKIN TV〜  I can't make video〜(そもそも生まれてないので動画を作れない)

コポコポ(羊水の中なので喋れない) コポポ コポポ コポ(羊水の中なので喋れない) コポコポコポポポ(羊水の中なので喋れない) コポポポポ コポ コポポポ(羊水の中なので喋れない)
```
